---
title: "conseil syndical du 66 rue Castagnary, 75015 Paris"
layout: default
---

# Page du Conseil Syndical "66&nbsp;Castaganry"

Bienvenu sur note page de notre conseil syndical, vous trouverez ici l'essentiel
des outils informatiques pour une bonne communication et gestion de notre copropriété.

Essentiellement les points au prochain "ordre du jour".

* [Votes / Decisions][7]
* [Annonces][5]
* [Emails][6]
* [Documents][4]


### contact: [info@conseil.syndical.66castagnary.ga][2]

### lire plus sur [la rue Castagnary][3]

[2]: mailto:info@conseil.syndical.66castagnary.ga
[3]: https://fr.wikipedia.org/wiki/Rue_Castagnary
[4]: Documents
[5]: 2021
[6]: Emails
[7]: Votes

<!--
 inbound mail via domain to bdeserres@hash.fyi via improvmx.com
 bdeserres@hash.fyi to api@drit.ml via forwardemail.com
-->
